我哋呢9個月爭取嘅並唔係派錢 而係五大訴求

派錢，唔等如答認五大訴求，亦都唔係支持政府同埋保皇黨嘅原因

記住，我哋呢9個月爭取嘅並唔係派錢，而係五大訴求

千祈唔好因為呢一萬 放棄抗爭甚至對政府有好感

在過去 政府同中共做咗咁多衰嘢 包括612 721 831 101 1111 中大 理大 等，我哋一世都唔會原諒，更加唔會因為呢一萬蚊而原諒

記住 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

行動

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」